開定weibo帳號先

IG FB 無得用 雖有用WEIBO
遲下成堆人一齊申請 一定會爆SER 申請定先